仲係到講唔想林奠落台既都係on9黎

因爲無一早推佢落台，先比佢一直蹤容班黑狗蒙面-灠暴-非禮-殺人-輪姦

佢一日唔落台都無機會成立獨立調查，班黑狗就可以繼續為所欲為！！！

話唔想佢落台既一係就無腦，一係就三毛！！

唔想佢落台咁你係唔係想香港班後生仔繼續比人打？繼續被自殺輪姦棄屍？

三毛共匪死全家

我覺得佢自己都想落台不過共產黨唔畀

當初都話咩唔比徹回，但民意堅持下都被逼徹回

我唔想佢落台
我只想佢落地獄

習近平上場

冇林鄭我地神早被送中都唔知咩事喇
係得佢成日煽風點火先令場活動唔降溫
越黎越多香港人覺醒

大家都想，最好衣家比雷劈死

三毛死全家好嗎

林奠一直以來都係玩溫水煮蛙，一直搵似是而非既藉口掩蓋佢既惡行

689之後777, 已經說明邊個上唔上台、邊個落唔落台根本就冇分別
我唔想林奠而家落台然後換另一個傀儡繼續玩死香港
我想嘅係土共傀儡永遠上唔到台, 我想嘅係土共倒台, 我想嘅係香港人可以自己揀邊個上台, 亦有權拉返邊個落台, 真真正正有民主
咁香港先可以真正脫離魔掌, 永保平安

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你唔想林奠落台咁你係唔係想班手足繼續被自殺，繼續比狗輪姦？

林奠衣家落台絕對唔會無分別！！！

林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

共匪就係驚尼點，死都唔比林奠落台！
班共匪三毛雜種狗衣家就不斷做文宣帶風向，係咁講咩落台都一台，咩團結香港。
如果佢落台都一樣點解習種唔比佢落台！！？？
如果團結香港既代價每日都要睇住手足死同輪姦，香港團結黎托柒！？

最令我憤怒既係你地太on9，班大陸文宣狗帶下風向你地就聽佢地講改埋個第五訴求！！如果一早推左個八婆落台，班手足洗死咩，仲會有咁多輪姦浮屍咩！！！！

我預左比人屌，我比人屌唔緊要！最緊要我屌得醒你地！！！

你幾撚多歲呀on9仔，點解諗野諗得咁撚天真，佢落台有咩用呀，現有制度可以選到咩特首呀，你估唔洗聽中共支笛呀，同埋班保皇有自由意志咩，有既話一早係彈劾議案投贊成票啦柒頭，依家就係留佢係度日日生不如死咁就最好

你都知商界比例唔會少
知唔知商家最緊張咩野呀

你全部post都係網球王子link，奇奇怪怪，成個三毛雜種狗ac咁！！！

Copy多次
林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

共匪就係驚尼點，死都唔比林奠落台！
班共匪三毛雜種狗衣家就不斷做文宣帶風向，係咁講咩落台都一台，咩團結香港。
如果佢落台都一樣點解習種唔比佢落台！！？？
如果團結香港既代價每日都要睇住手足死同輪姦，香港團結黎托柒！？

衣家唔去重選就等於順曬班共匪狗意思！！！
你地想幫佢地救番班手足定繼續比人自殺定輪姦？

三毛共匪全部死全家

香港嘅嘢根本就習總話事
柒婆冇實權

柒婆落台
根據基本法係張建宗接捧
有咩分別 八婆變太監

你有撚答過我問題呀，我問你個特首係咪唔洗聽中共支笛呀，同埋班保皇有冇自由意志去投票呀，有自由意志既話點解係個彈劾議案投反對票呀柒頭

不如你答番我問題，解釋番點解你個ac成個共匪三毛狗先。解釋完請講句共匪三毛死全家，麻煩曬

特首要向共匪述績，歷任特首都係咁。老董得罪香港人，自己識落台，曾任權就真正保護香港，梁振英最多都係搓下鞋。

但個林奠係奶共賣港！！純粹為自己官途同地位而出賣香港人，又街燈，又明日大愚，又送中，又故意蹤容黑警殺人放火強姦。堅持唔成立獨立調查，保住入面班公安，你地仲想留住尼個特首繼續容許黑警殺人強姦？

以當年柏林德軍為例，唔關你職責做咩事，係關佢自己決定做咩事！你瞄準個人同瞄準個牆係你個決定，唔係你個職責！！

同埋你話係由保皇黨投票選特首都算，點解佢地無投票意志，當年共匪簡唐英年，點解梁振英選到？同埋衣家尼個時勢保皇仲撐緊林奠咩？好懷疑你係唔係香港人？